如無意外, 泛民成個陣營下屆可以滅黨, 除左共產黨需要既演員之外

TVB唔搞選舉論壇
只要你份蘋果日報邊日頭版ENDORSE泛民議員, 就邊日掃撚晒你D報紙
利用中國市場利誘FB改變演算方式, 唔比錢唔好諗住係FB有高曝光率

輕輕鬆鬆就可以令成個泛民陣營媒體處於另一個平行時空咁, 與世隔絕